想問下依架最平幾錢可以上到樓?

有無地產人可以介紹點平野上左車先